我幫啊媽FB讚曬啲黃絲page 佢而家變左深黃

自從上2個星期幫啊媽Like曬啲蘋果 立場Page
佢而家日日都Mon住FB屌尻啲黑警同政府
連TVB都唔睇 見TVB就屌尻佢唔中立轉去其他台
仲好積極參與遊行 嗌口號嗌得好大聲 黎緊818同佢一齊上街

我覺得啲屋企人中立同淺藍可能係一直都接收唔到正確既資料 大家可以參考下我既做法

利申 老母係普通師奶

大家仲有無啲咩page必須讚

推一推先

全民黃絲

佢而家仲會勸同解釋埋比其他藍絲師奶聽

和理非 可以文宣比自己友

我直情幫我阿媽down咗連登俾咗個學生ac佢
佢而家日日跟得貼過我
屌鳩啲警察 喺度話啲學生好陰功 成功變黃

Same

Push

視點31? RTHK?

真，youtube仲撚癲，自從佢睇完蕭若元之後youtube又推薦 d100，又推薦劉細良比佢，變撚左左膠

我諗無一個父母唔心痛啲後生比啲黑警濫打 只不過係佢地睇唔到事實既真相

［緊急］將整場運動立不敗之地！！！！！

推

推

杏林 星火 ....

掂喎，等我試下偷偷改左個fd follow果d page 先

記者話因為唔夠多人討論啊！
所以唔報啊
得返一日
大家炒熱816好冇？
816 經濟制裁 殺人政權 全民撳錢換美金

好勵志

推

家人藍絲 / 認識藍絲 / 想減少藍絲數目 的人 可在此取得彈藥

我只能提供彈藥
點樣使用，救唔救到家人睇大家造化

年輕係原罪

必要時 拎 醫生 律師 護士 公務員 公融界 出來

我咪一樣
但阿媽公司大量藍絲/前黑幫份子

求推求推! 香港人可以試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

無思考的人